點撚解咁大件事無人推？？？？？？？？

9月7和你塞3.0
素人遊客打扮
避免衝突 以塞為主
以下開放推post同討論

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

推1

推2

推3

推4

推
仲有全民跳閘

推5

推6

推7

推8

推9

推10

做遊客，主要目的係塞

入到示威區(如有)可以照文宣

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

成班推到傻 仲叫無人推....